連登最近風氣真係唔同咗

見到有巴絲放負嘅post，以前仲會笑下佢地
而家入邊都有一班人噓寒問暖，就會見到有好多小動物
面對咁嘅社會係會有好多負能量
撐住啊香港人，撐住你身邊嘅同路人
我地一個都不能少

喺度取下暖啦

兄弟， 唔好打咁多飛機啦

我地一齊爬山， 各自努力

山頂見

自己興趣？咩Channel？

啱啱起底睇到，多謝你為我地付出
好好照顧身體
我都有睇你send出嚟嗰啲嘢，幫到手